a7iii 買左一個月，evf壞左無反應

有冇巴打試過，無跌無撞，evf黑左咩都睇唔到，想知拎上保養要搞幾耐，同洗唔洗比錢

一個月保養先啱啱開始，唔拎去檢查仲開咩Post，假腸？

Shit諗住今日買

今日要返工，要等到星期一先得閒去搞，想知有冇人試過類似情況姐

係咪未開機未開鏡頭蓋咋

買Canon啦

笑左

實係啦

笑埋右

咁易岀事咖？

跌就一定冇，係驚放係袋唔小心撞到，驚要整好貴

你買水貨咩？

Ching咩意思，唔太明 （岩岩轉會過離咩都唔知）

行貨，我驚佢話係人為開我高價姐

咁驚就唔好整

sony. 野好易壞

就係要硬食 點都要整 先會驚貴
你講嘢之前有冇諗過你依D係乜撚嘢logic

買過部咪冇人話你人為囉⋯⋯

行貨有保拿上去問好過係度問
你如果答到報價 整幾耐同埋係咪人為就麻煩由你答樓主

唔知a7iii qc點，我a6000用左咁耐evf冇壞過

明顯假膠
影部機黎睇下先啦

講真，相機依家嘢真係好脆弱，師兄記得要好好照顧佢。係咪你依幾日落雨去影相呀

部機都咁貴，維修費對師兄黎講應該唔算得係咩

係呀屌好撚易壞 大家唔好買等個市多返d 貨啦

其實係咪menu自己手賤改咗淨係用lcd

似呢個

樓主呢

我都覺

書仔唔睇就衝出黎話有事正on 9

我都覺得sony野好易壞，最好唔好買

屌你老母4月出左部a7lll
到依家攪到乜鏡都貴哂又要訂又剩

呢個仲柒過冇開機

sony

sony打手全面進場

落雨影相有乜問題

我a7r2續保左三年都無用過個保養 部機防塵滴 淋過幾次雨一啲事都無

樓豬呢

琴日叫左屋企人幫我拎左落銅鑼灣整

咩料

我諗係我唔好彩，好彩唔洗比錢

一定係咁

真係有圖
A7iii前排已經有條紋問題咖啦，而家連EVF都出埋事 本身仲諗住轉會，好彩未買

banding issues真係無見到過
三千幾快門都無見到 其實個issue真係吹大咗
可能電子快門有事，我唔係成日用電子快門
btw 千祈唔好轉會呀 我地呢啲user冇得買鏡頭呀

電子嘢fail就梗
有冇話check到咩事

買Canon咪冇事囉

當然啦 Sony鏡個性價比真係不敢恭維，本身諗住轉Sony都係因為玩到Canon鏡而個sensor又sharp過Canon
不過而家真係要睇定啲先

未知，要等一個星期先拎得，到時update

不過cs條友都話我哩個情況好少見，最緊要保養包

一次復兩個reply先
原廠大三元其實都唔係對Canon完全超越 啲zoom鏡越近長焦嗰邊，Sony就越唔掂
70200哩個quality根本唔應該係哩個價錢
又唔想轉接 只能等龍仔打救

好少可聽到淨係壞evf
入水冇理由淨係壞evf架喎 lm等睇咩理由自己避下都好

我睇完review買左70300......

70300同70200/4定位唔同嘅
c70300好似唔太得？一路冇關注哩個range

玩過C70300 II（全黑嗰支），整體都唔錯，就算擰到300mm影都幾實淨，防震同對焦都做得幾好，三千蚊價位我覺得可以接受

Sony果碌八千幾
我會話係70200同100400既合體
又可以話係兩頭唔到岸
我家下用黎長焦影人影景冇問題，仲有得用黎玩微攝
但去打雀打蝶真係差左啲

速度同利度明顯係好過C記果枝既
但貴左唔止一倍

轉唔轉得會
使唔使你批准

關你撚事咩
唔撚好玩相機喇 儲錢買棺材啦傻閪

我講緊轉會買Sony喎
死乜嘢黑
你老母個臭閪就滑劣劣死黑喇死撚返出去啦

用索尼
自然成為攝影大師

含撚貓發癲實錄

C70300 II 唔係L grade 梗係平啦

一於邊個用／買索尼就屌邊個

中文都未學好就學人上連登？乜嘢叫擦鞋你識唔識？Sony sensor sharp過Canon係陳述事實。不敢恭維又係擦鞋？如果你連擦鞋係乜嘢都唔知，咁我教你，你平時喺度乜柒都讚Sony就係擦鞋喇

一撚早就屌過你條智障九唔撚搭八講嘢又冇邏輯就咪撚出嚟獻世啦，本身見你來去得句屌你老母成個戇鳩仔潑婦罵街咁，我都費撚事理你，原來你中文都唔識就返去讀小學好過啦，唔明你老母點解生到你咁